［1450］百德新街：快必慢必劉公子被捕

咩原因

風林火山滅中共，全國人民賀起來

劉公子都夠膽拉

充公財產幾和味喎

咁樣先可以收返啲狗裸照

仲有閃卡

你覺得劉公子冇backup到比人 佢一出事果陣就搵人傳開？

其實人類社會仲係好野蠻
可憐宇宙萬物容許這些人統治。

咁啲狗就係咁撚蠢架啦

宣傳國安法都要拉